
                      Me considero un TREMENDÍSIMO fan de esta saga. A pesar de ello, debo admitir que esta me parece la peor de la saga, o la de nivel más bajo. 
    Comencemos por los PROS: En realidad, fijaos bien: El hecho de rendir culto al más fuerte, al más poderoso, y este, a su vez, manipula a la población mediante sus espectáculos. Este filme no describe nuestro día a día, que podría, pero nos lleva a un punto no muy lejano en el que un grupo de adolescentes luchará entre sí para sobrevivir. Tiene unos buenos efectos especiales, un buen desarrollo, la acción no comienza a los primeros diez minutos, sino que tarda en desarrollarse, lo cual me gusta. La actuación de Jennifer Lawerence es buenísima, aún así no supera la de Donald. Ambos relucen con luz propia y sobresalen, como siempre. 
    CONTRAS: ¿Quién fue el culpable de que este hombre decidiese mover tanto la cámara? En vez de sobrevivir al hambre, los habitantes del Distrito 12 parece que estén sobreviviendo a esos durísimos golpes de cámara totalmente innecesarios. Podemos admitir una escena, pero ¿todas? No, por favor. 
No veo bien que apenas se pueda ver nada, sobretodo en 